捉到超大隻既蚊

斬腳

點捉?
幾時起筷?

真係蚊?

捉完一隻唔多兩個鐘就會有第二隻，一樣大

唔夠

認住點處置？

諗

收工個時見隻蚊係我面前飛 即刻尻沖用盒捉左

唔係你想點啊師兄

未有想法 睇睇大家意見 隻蚊暫時係到狂飛

剪左佢對翼

在佢吸血，吸到一半打9佢

噴蚊怕水入去

比佢吸飽血然後再放生

白紋D蚊

記得有段片係虐待隻蚊

草蚊? 唔吸血

帶麻刀 15閃光

逐隻腳拔出黎

呢隻蚊公黎 唔吸血

成隻怪獸咁，請珍惜。佢可能會成為你的同伴

20蚊同你收左佢

我都捉過
玩到冇嘢好玩放咗佢

早知即刻賣比你